恐嚇要出緊急法 + 大搜捕

青年廣場會後就變成咁
即係將自己幾日前講嘅嘢當廢話
全面同香港人決裂
咁大家識點做

有個地方好重要，千祈唔可以去

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

拎住支槍迫你對話 唔啱聽就拉你

可能嗰幾個年青人叫佢縮返佢老母嗰閪到
年青一代點支持政府支持警察都好都好難對林鄭有好感

中

無大台，睇下可以拉到幾多 ，